一齊盤點下k pop嘅94line

exo kai,sehun

bts j hope,rap mon

f(x)krystal,sulli(最靚94line)

Red Velvet Wenseul

Miss A 裴秀智
4minute 權昭賢

IZONE 安宥真

Jhope

Apink 娜恩
MissA 秀智
Girls'day 惠利
After School 佳恩
4 Minute 昭賢

sulli 隻臭g 都唔係fx啦

kai,sehun

唔變癲雞前都幾好j嘅

j hope真係好撚好j呀

屌呢兩個真係世界級